Gay佬係有資格同異性婚姻有同等權利！！！

好簡單，個gay佬同個女人結婚咪得囉，邊個話gay佬就唔可以同女人結婚

🤔